我地下次放消息出黎要一手，等政府發言後就杯佢老味

唔好一次過將事實放出黎
先拋磚，等政府一回應
先掉更多料出黎
我相信每一個現場都好多人拍野
唔需要每次都通晒天、俾晒料政府作故仔